是日早餐

牙巫畀人食咗完全冇曬胃口

我一路食一路哭 成間牙活啲人都望住我..😭😭

好豐富

38

食完仲洗食lunch🤔

食唔食得晒==

唔洗食 下一餐係晚餐

我份人幾大食..

雪菜米塊餐肉係+錢定本身個餐有..

本身有

早餐黎講100分

平左？我上次豬扒炒強多士熱飲都32定34

另一個餐黎

賓師兄..🚬